★ 獄中親繪笑臉報平安 游蕙禎：不用擔心

前年當選立法會議員、後因宣誓風波而失去議席的青年新政梁頌恆及游蕙禎，早前因強衝入立法會會議廳案，被裁判官判囚4星期。其中游蕙禎放棄上訴，即時入獄服刑。其Facebook專頁昨晚上載一張游蕙禎親繪的「笑臉」信件，向外界報平安，指自己適應到，著支持者毋需擔心。

其Facebook專頁昨日上載一張由游蕙禎於本月6日，即入獄後第3天的信件，信中內容未有太多文字敘述自身情況，但就繪上了8個大小不一，咧嘴而笑的笑臉，向外界報平安。信中寫到「各位：I am fine（我很好）。不用擔心，我適應到。有咩下個月我親身出黎講」。

有 photo

8個魯芬圍住佢

石丸confirmed

做乜啲字咁靚但啲笑哈哈咁柒

WHY U SO EARLY

已溶化

石丸代繪

6月6日

not today

唔係畫腦魔樣

老貓仲唔入去幫遊b頂幾個魯芬

但就繪上了8個大小不一，咧嘴而笑的笑臉

TB群組

屌你,, 得一枝原子筆用
不如你畫黎睇下?

要唔要畫到咁?

上到fb

代筆post的

張圖好sad
比8個圍

游b畫風

反映佢現狀

好似校園欺凌咁

手字幾靚

可能要取悅女囚友

其實你知唔知圖中係咩笑容?

遊B加油~~~~~

手字ok

有冇心理學家分析下張圖 乜鳩野潛意識果d鳩野

其Facebook專頁昨日上載一張由游蕙禎入獄第三日所寫的信件，著各支持者不用擔心，「我適應到，有咩下個月我親身出嚟講」，信件上更繪畫了8個笑臉。有網民留言表示擔心游蕙禎的心理狀況，不過專頁回應稱日前去探望時，游蕙禎精神飽滿，心情尚可。

受盡欺凌？

腦魔有冇寄信去

似奸笑多過開心笑

Feel 到游B會同其他囚友唔夾

游b

同feel

有煙食

擺明佢帶壞游B啦

靚女比班豬扒排斥